班農獻策：美國大選必須打中国牌 前白宮策士偕郭文貴成立「新中國聯邦」

前白宮首席策士班農（Steve Bannon）

《Asia Times》報導，班農近日受訪時否認他將重回2020年川普競選團隊，不過他強烈建議，尋求連任的美國總統川普應把大選重點放在中國，以及民主黨候選人拜登（Joe Biden）與中國的關係上。

班農指出，中共的戰爭思維很複雜，涉及資訊、網路、經濟等各種方面，更重要的是，中共正在對美國發動資訊熱戰、經濟戰。他建議，美國應撤回與中國的貿易協議，並制裁那些在香港與中共做生意的公司，讓中共無法再利用香港作為其資本市場，切斷中共與西方資本、技術的一切渠道。

班農與流亡美國的中國富豪郭文貴4日在紐約宣佈成立「新中國聯邦」（New Federal State of China），中國退休足球名將郝海東也現身力挺。班農透露，他現在全部精力都花在「推翻中共」上，除了剛剛成立的新中國聯邦，另外也包括參與美國智庫「應對中國當前危險委員會」，以及與郭文貴合作成立的「法治公會基金」活動上。班農在訪談中也呼籲台灣、日本、南韓、印度、新加坡、越南等各國政府，都應在各個層面上與中國當局對抗。

侵仔仲未搞清楚，只有對中國越硬佢先越有機會贏大選

點會未搞清楚

中華聯邦定華夏邦聯???

侵仔屌緊Biden對中唔夠硬喎

Trump: CHINA!!

侵仔講就聲大大，實際動作未算多，狠，快囉

呢個就係Biden屌緊侵嘅野

不要將香港加入中國聯邦

香港要歸英／聯合國託官，香港人自治

Dls中共解體咪郭文貴做總統郝海東做總理

郭文貴笑左

班農同侵依加咩關係
仲有冇聯絡

好似有時開會/私底下會搵埋班農

香港唔要自治，香港要獨立

唔駛話人唔夠硬 只要比佢更硬就得

條件未成熟
要有英美保護傘下 過度一段長時間
期間進行普選

Biden: errr I don’t know

打尻完支那再講
其間香港會好痛苦
但唔死點會返生

講真講句

如果美國政府識做
應該幫「新中國聯邦」成立聯邦軍

- 出錢招攬海外華人 or 大陸人, 加入聯邦軍..........華人見到有錢收, 又可以反共, 一定加入, 再加埋美軍教官幫手訓練
- 美國再送武器比 聯邦軍.......例如 M1坦克, 黑鷹直昇機之類.......但唔好送導彈, 戰機........因為華人隨時 調轉槍頭打番美國.......所以送坦克, 黑鷹已經夠.....就算華人打番美國, 都唔夠美國打

然後 就是 聯邦軍 以「消滅中共, 光復中華」既口號, 反攻大陸
然後美國再出動軍隊協助, 出師有名

美國唔需要出地面部隊, 只需要出導彈, 戰機 炸中共既軍事基地就夠
地面攻勢就由 中華聯邦軍(中國人) 自己負責番........即使死都係死中國人, 唔關美國事

最後 聯邦軍 攻入北京, 宣佈中華聯邦 是合法中國政府, 大勝

最慘係 台灣 既中華民國

一直以中華正統自居

家陣突然彈出個 中華聯邦, 又得到美國政府支持
咁中華民國 即係多撚餘, 可以收皮

5毛嚟，神早block咗